你地今日做咗啲乜

慘

返工囉屌

冇野做

做咩喊

爽 請我未

番咩

打機，打飛機。搞基

分開左

爽

join不join

咁慘，點解

join

唔請

屎眼係咪處

個口係

喊

jj個馬眼呢

痴撚線

同男朋友冷戰

發生咩事

做咩事

無聊嘢